阿仙奴係咪有作客恐懼症呀？ R爆頭

歐霸專家喎，返酋長球場哋屎啦